一人一個最短嘅恐怖故事

I followed the trail of blood.

Found a picture on my phone of me sleeping.

Oh shit

去廁所時，發現鏡裡嘅自己係到笑，你嚇到衝出廳同屋企人講。

呀！！

夜晚一個人係屋企，無聊自拍俾朋友睇。

食完飯埋單

向鏡子的自己猜包剪揼
我竟然輸了

差唔多就收工。

第一次帶女友上朋友屋企食飯

u are always a chinese

香港回歸

屌你老母

你都幾得閒
user only都叫小圈子，佢地又留唔到言，做乜要俾佢地睇？

有人引用你回覆

你咪慢慢解

去完廁所。

帽了

上高登

屌你啲小學雞垃圾阻撚住晒，幾時跳樓死？

尋日訓教時，老婆突然整醒我話有賊。

女友： 親戚遲左一個月未到

明天我要嫁給你啦

從前有個小朋友
有一日...

你去左邊？

去埋右邊

你個嘢壞咗呀

個post 1001。

我同鏡中嘅我猜包剪揼，猜咗幾回，我輸咗了

原來講咗

全部都係肥絲自己留

有一粒精子在勇往直前

又話解嘅？咁快又縮？

屌閪嘅時候
發現女朋友個閪原來有掤牙

你個名加你個故

然後
牙！！！！！！！！！！
待續。。。

係愛啊

I woke up to hear knocking on glass.

屌出聲

有人細細聲同你講：

你是中國人

tomorrow is monday

好多睇過

叻啦叻啦。快d幫手貼返個先啦

條女話成個月冇黎M

北寒 領袖 更正音 抵達 北京後 被姦殺C解

自己一個入鬼屋玩

成長

女子高中生水泥埋屍案

2047

割脈自殺

到樓下大堂好撚急屎，但住40樓，架lift 層層停

戶口長期冇咩錢 明明冇點洗錢

五個人玩捉迷藏

入左去一個post

I am having sex everyday

瞻仰遺容

肚痾後發現廁所有廁紙

求婚

Block left

陣間要交project

( Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2 )

收到個電話
係自己號碼打嚟

半夜出廳飲水
大門防盜眼黑左

係連登睇熱門post

明明block撚左都睇到#2

被人灌水泥掉落海

我對塊鏡猜包剪揼贏左

Last night

個個係度講故仔

買左牛仔

坐的士返屋企

Thought

你已經死了

好恐怖 有聲

地球爆左

女朋友打電話嚟話喺碼頭等緊我

以前睇過一個

話夜晚有人係窗出面提條友
一陣落雨 記得關番窗先訓
條友關完之後先醒起
佢住廿一樓

唉屌濕撚晒 唉屌唔撚驚

隔離有個笑話post
然後我係呢度搵到好多笑話

在非洲，每六十秒

從前有個小朋友講大話，有一日，他死咗。

糧尾

踏入狗年，首名出生的

點解有B.B.

仲要單身多50年

hsi -2000

儲水式熱水爐

我現在宣佈

穿越時空發現自己孤獨終老

出席自己嘅喪禮

同條女扑緊野

HK

Hide Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2

Monday

我放左個屁

Two sentence horror

屌左西

有屎

97

番工

喂，開工喇！！！！！！！！

我冇黎m呀bb

誓死唔益 CD ROM

望左

係香港生活

去屎坑痾屎

考評局表示所有姓黃既考生要考2次oral

呢套西片黎

經典

諗住入黎睇高質故 點知

妹妹不痕了？仲諗住幫你r

以為終於星期五

The last man on Earth sat alone in a room.

我係廁所對住自己講咗句仆街
我打咗個冷震

發動了進攻 如強暴脫了佢褲 忽錯愕

民主回歸

有幾個唔錯

入咗lift 之後發冇摯

現

真係有呢套戲
重會咬斷jer jer

中文好似叫小心有牙

坐的士返屋企
從此你屋企人就搵唔到你

照鏡

肥絲？

The last human on earth are resting

thought

你女朋友同你講佢有咗

熄燈訓教

你準備睡覺了。

She asked why I was breathing so heavily.

You hear your mom calling you into the kitchen. As you are heading down the stairs you hear a whisper from the closet saying

媽打黎叫我落樓幫佢拎野

好撚廢 記得舊登有個好高質

Monday Tuesday Wednesday Thursday Friday Monday

星期一

想飲包檸檬茶

點解啲鳩comment咁多like
不過樓主嗰啲幾正

高汁 呢家起雞皮

I was awakened by lighting in a furious storm night.

你係中國人

Monday is coming~

Daddy 有人係我床下底啊。

望向床下底...

Daddy 有人訓左我張床啊...

小明瞓瞓下覺見到有個陌生人喺到
佢扮繼續瞓扮睇唔到

有個病人因為郁唔到而被人以為已經死咗
比人推緊去焚化
當個病人講極都講唔出自己仲未死嗰陣

有個做開驗屍房嘅人發現有條屍嘅手帶唔見咗
就諗緊落樓下同office講
就喺佢落樓下 部lift開門之際

半夜去完廁所返房
[member]有人訓係你個位

我試過差唔多既

同ex web cam緊 我訓係床到
佢話我細妹係咪訓我隔離 話見到我隔離有個人頭
我話唔係 我自己訓

我有咗

跪求條女嘅IG

完全封鎖左佢

我邊撚到有寫原創先 ?

拍出嚟無咁正
已經假定樓下嗰個一定係假

對住胡琳MV打J

高質

喂，話低質同睇過個Ｄ，幾時出返篇俾大家驚下？

喺陌生人屋企借宿一宵， 屋內有好多幅人像掛畫

最恐怖嘅係

呢個女仔邊個

夜晚一個人係屋企
[img]但聽到小朋友笑聲[/img]

img 呢個好笑

聽日星期一

對抗咪撚睇

為什麼大家要圍著我哭？
噢...

去伯母屋企食飯

Kobe for the win!!! Bang!!

某日，娜美終于肯俾條底褲我睇
在我萬般興奮時刻，才發現我沒有海綿體

我隔離既陌生人唔小心講左句廣東話，轉頭俾人拉左

://:

凌晨3點八號波

樓主高質，磨牙

係街跑步，但另一個你已在醫院

請問呢款鞋有冇9號半?

I'm alright.

After so many years living alone in this large house I came to a startling revelation.

窮

大廈停電 出完夜街返黎
打電話叫呀爸陪我行樓梯返上去